你哋用緊咩手機品牌？

我iPhone6s

識唔識分品牌同型號？

nokia

Meizu

詳細啲唔好？

OnePlus

Panasonic

咁你題目唔詳細啲？

Samsung+Apple

仲死撐

西門子

iPhone X + Nokia 7+

hp

Nobia

屌你老母

NOKIA

me too

Google

你部iPhone呢？

用埋啲山寨Brand iPhone6s
真係唔怕俾用Apple嘅人指住你黎笑嗰喎

去先達賣撚咗 垃圾

仙人

Huawei p20 pro, 公司每人俾2部

利申: 中環寫字樓

Dr.kong

最後買咗pixel 2定2 xl

Nokia

Apple, Sony, Samsung

日本Sharp

samsung

sharp, moto , nokia 全部大陸染紅垃圾brand

Sony
Apple
Blackberry

L豬

htc+ Apple

下部換 blackberry, cat , energizer

Apple and 紅米

竟然仲有人用

meizu + lg

之前用LG V30轉做MEIZU

motorola

竟然

新機部部都冇nfc搞到唔想換
仲用緊pro 5

MEIZU M6NOTE
V30影相真係好慢
用1500蚊機冇咁嬲

htc + Apple

htc + apple

Tiny

iphone 7s+ oneplus 5 + ipad pro 10.5 inch

Honda

牙石

Ericsson, Siemens, O2

LG + SONY

apple+LG

LG個oled mon真係好靚

V30其實幾好用

但易唔易燒底板？

邊有咁易燒，部機都唔熱點燒?
不過今次V30粒電又幾好用

我 小米

好啦，嚟近部新機就買V30+

係幾抵用

G7啦

sony 0代

2代系列都好核突

apple日常用
asus拎黎打機睇av

LG

話用 nokia 全部自欺欺人

hmd 大股東你知兮邊個？

點解？

G7影相好過v30小小，再加上原美支援GOOGLE AI幾方便，好過三星同華為個AI

Mon係咪oled ？

其實an機最好係三叔，只不過佢無L豬嘅oled mon

其實七、八千蚊一部旗艦機，點會差得去邊！

LCD但個mon其實幾靚啲色

一部F22都成十幾廿億美金，唔通你會話佢係紙老虎咩！

但同oled 差好遠，不會考慮